細個成日扔水彈落街

發咗夢咁耐，成日望向天，有樣野一直諗唔明。
點解仲未有人高空雜物，扔班畜生。